有冇人抽咗 GT STEEL 8402?

如題，唔知呢隻8仔會唔會比今日2858 嚇窒？

利申：中一手

一中一 退番八舊水

5x%中籤

呢隻中反而唔中雷蛇

不過中下限定價應該有哂價位比佢上

中一手
手續費都蝕埋

希望唔會比今日易鑫嚇窒啲人亂咁搞局啦

留名，哂我時間哂錢

中一手
呢隻應該有料到

呢隻係正野，聽日谷爆佢

暗盤0.64

乜野股黎得0.5

耀才暗盤0.57

0.6走算

睇定d先

Same

二中一0.59走
呢d純粹手痕玩下，升唔升都走廢事睇

中一手，0.62走

2中2等0.7

賺得多過易金金金

$0.6已走